================================
Relationship
================================

| Last Change: 12-Aug-2015.
| author : qh73xe
|

このページでは Django のモデルフィールドのうち, リレーションを持つ,フィールドに
関してメモしていきます.

.. contents::
    :depth: 2

ManyToManyField でブランクを認める
======================================

ManyToManyField, つまり 多対多 のリレーションフィールドでは,
null = True を行うだけではブランクが認められません.

blank = True も付与しましょう.
